絲打們，明珠台而家有star lord (星爵)

J 到出血
好撚正丫